D同事好多事

明明大家各有各做，本身大家做野都無乜兩句。 我有我做，佢有佢做。佢竟然同個老細講我返工print埋d私人野，又話我返工個時睇片
d正義撚究竟個腦諗乜，又唔關你事又無阻到你，你講出黎係咩心態啊

咁你有冇做先?

人地陳述事實定係老屈你?

返工睇片我覺得OVER左
好心你偷懶就唔撚好做到咁出面啦
係度同人講我好撚搏屌
俾人捉到真係攞黎衰
of course 如果老屈你既屌鳩佢返轉頭
唔洗比面

利申：正義撚

人地就做野咁辛苦
你就又Print自己野又睇戲
想人唔眼紅都難啦

你厚多士，你又唔係洋蔥圈！！！！

自私睇唔share

咁你係時候教佢做人既道理喇
佢有咩錯即刻話俾老細知!

又無阻到佢，各有各做

點會唔關佢事
佢咁咪可以係老闆面前立功囉

做又36唔做又36，梗係煮誅死你啦

你咁搞遲早仆撚硬街
職場咁撚多小人第一個實搞鳩死你
咁多位比人入
升職肯定無你份個種

個個做野你睇片
佢未覺得自己做埋你個份
Print野拎小量文具自用大把人會兼無人理
大佬你睇片光明正大，真係做野未唔順超
俾著你做野你隔離條粉樣睇片都會唔鋸啦!

點會個個做野 大家唔出聲姐
咁人地唔阻到自己，講黎做乜?